Facetime 點樣set 無wifi 都用得？

上網搵過好多方法都搞唔到

首先jb

可以用3/4G喎

咁樣唔得咩

去見呢度，見唔到facetime個logo

我知呀，我用到，我條女部機唔知點解用唔到，搞左好耐都唔得 佢話係我既問題

send 張圖俾佢再屌柒佢 問佢到底邊個問題
佢有冇 update iOS

問下網絡商有無block

11.4